HEY,EVERY!

没错，这个项目没有被抛弃，还在继续开发！
虽然开发进度有那么亿点点慢......

## 关于这个分支[DEMO0]
### 常见问题们这里等你
- Q:为什么不把这个放到主目录,非要放到这里?
- A:呃..这是因为这个东西a,「PenguinMod」这个东西不太稳定,还有,在这个初级demo发布之后,我将会抛弃PenguinMod使用Unity

### 在这里我会说一些游戏机制
- 同时长按[L] [D] 可以导入存档文件（按下[Shift]即可加载配置文件，操作是不是很简便？）
- 同时长按[S] [V] 可以保存存档和配置文件
- 存档和配置都是JSON格式，很方便查看
其它敬请期待

---

##### 也给自己定点小目标:
完成*overworld基础交互*和*战斗界面*
